叫林鄭下台不如叫習近平下台啦

後者仲多人支持

你叫中共唔好理你香港既事,但你自己又理中共既事

不設實際，一定冇人響應

鄰國邊撚個做主席關香港人撚事，冇興趣理

721 重要一戰
不是最終決戰

我哋喺爭取自己訴求。 後者呢啲留返比八國聯軍

中國內政關我叉事？
佢唔好搞鳩我個香港就得

中囯人死返中囯

除咗俾人暗殺之外都冇可能

要一步一步來

目前香港人 仲係新手村, 仲未接受到打大Boss (習近平)
先打一個 小boss(林鄭) 練下經驗先

改變制度呀屌你老母，成日要換皇帝

鄰國d事關你咩事？

又膠post

你認為第二個上任會有咩唔同？

習近平下台, 好大影響力

因為到時中共會內戰, 爭奪國家主席